rainbow six 新一季有香港

the countries

正啦無China, 之前仲傳緊台灣，估唔到會出香港

香港飛虎隊都算幾出名既

香港地圖會用咩地方

期待佢出新mode多啲

估唔到U記咁有良心

禮賓府

貼吧d中國仔係咁話，終於出中國人

大家都是中國人

估唔到play9u 洗到底

班傻仔喺度ff駐港匪軍

出個地圖係中環打鳩示威者

Heatproject咁出旺角就爽

入田大混戰

借post問，得兩至三個熟人組隊玩會唔會悶